[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1787)

正羊

pish

哥連 上阿

利昂快nba

最緊要有錢收

競賽頂埋佢呀

哥連

哥連點讓半一
又上錯船

12碼

比人12m添

半一上盤_ _ _

等陣2:1 主場甲

比狗屌

希望哥撚好似上場查比高恩斯咁反cup

又上左賊船

利昂2.5b呀dllm
靜撚到

哥泰輸緊？

反底 無可能既

比人12m

輸12m

主場太師vs作客渣
0-1

嘩屌
今日12點後無贏過

話完半一上盤比狗屌
然後跟大家上左賊船

btw拿根20 2.5b重燃希望

太師反cup

cls 半場追和先

半球盤王 gel

半場456佢啦
最緊要美職爆角

太師唔反cup真係jump得

我驚哥狗會比人20

太師快追和啦
12點後未豬過

你地講到哥連好似食撚滑allin咁
好彩我無大注

真
就唔多All in

因為未賭過？

其實都幾渺茫
太師不嬲都無咩力 旨意佢反杯

半場追和先

仲讓半一
比大家伏左添

買左三注訓左
普馬斯盤
紅牛9.5大
洛辛堡

奶古奶上啊
2.5b

太師

美職角大

奧蘭多輸半是夢嗎

奧撚多刷角 太師追和

奧撚多比我輸半上
利昂2.5b上
哥撚反cup上

競賽會 往死裡頭頂實

Ccccccc

ccccccccc

拿根亞唔入比人入

6c
比多6c

奧撚多刷角 太師半場追和先

3:0奧撚多

7c

Cashed

奧撚多刷角入波 太師半場追和

競賽1:0 ft

差5c
比多5c就執返哥泰條數

屌 拿根亞快全大啦
得番15分鐘炸dllm

奧撚多刷角 太師追和先

哥泰博2個12m

8c
8.5b 9.5b 10.5b 11.5b

9c 9.5b gel

比多10c

12.5 要撚埋

芝加哥贏波都刷

30分鐘 刷多4c

12.5要咗？

要

刷佢老母 奧撚多 芝加哥

Leon比多粒

刷c

10c 9.5b gel

10c

屌 13.5b都要

13.5 好危 不過你咁多注

唔入啦
夠Cover哥泰算

華拉度列
ac
祖狗
哥連
屌你老母買乜輸乜

太師開始射門 上緊力

蛆記今季輸盤王

太師會贏

半場追和

我屌到射精佢都未射得中龍

下半2個12m

仲有馬體會

上阿太師

奧撚多唔好放軟手腳 刷角阿

利昂個2.5b咁熱都開唔到dllm

點撚樣賭姐 以前祖記深盤王 依加咁撚樣

比夠3粒啦

全格最好 上阿 入佢老母

拿根12m
dllm老撚都要入

有咗位新人之後盤又深咗
波又入少咗

leon 2.5b驚險cashed

12m av bro goal

咁低水又練心
主勝高水Gel頭

2.05 gel

C呢

70分鐘 ready

球12碼仲要唔算射得好

係咁上下啦墨假

半0全0

4 :0

火4-0

美職岩岩10.5倍入左5:0 波強 開到頭5抽1 派100

你唔好入波 試下刷角啦

lm

真係追到唔敢追

Lm

唔刷角就jump死啦

奧撚多 輸波就刷下角先啦

希望開到5:0

差10.5b 11.5b
收咗8.5 9.5
有嘅

靠對家刷好過

識唔識省落底線架

當哥連反cup唔到
我都44k > 304k
dllm狗會
我又贏

4k > 304k

我屌，買第4球奥城，唔使1分鐘又輸

佢隊西波要刷1c先識送2c

下球買咩

仲有最後機會 芝加哥ng

Av巴強！

7點有無巴打買阿特拉屎盤

屌盤唔係真漢子 阿特拿斯=拿根亞

呢場 難買

葛爾度
迪祖
dllm唔撚諗

買割杜算啦

穩中求勝算啦 和都唔洗輸

贏咁多
依幾日贏得幾K

屌你老母奧撚多 刷角味

比多2c 我

8月連續3場初盤平手都輸 skip算

停夠啦 開9.5b無用架

買波膽0：0

又係喎 算 我都skip

16/9:
維拉 ✅
飛燕 🍺
辛尼特 ✅半
奧厄 ✅
波琴 ✅
狼 ✅半
荷華 ✅
NAC全大 ✅
祖 ❌
祖半大 ❌
AIK ❌
蘭斯 ✅半
烏甸 🍺
保地 ✅半
利雲 ❌半
施禾 ❌
愛華 ❌
尼姆 ✅
哥登 ❌半
拉素 ✅半
史特 🍺
史卓 ❌半
艾拉 ✅
普馬 ✅
華盛頓 🍺
洛辛 ✅
真特半大 ❌
卡里 ✅
西維 ❌
馬賽 ✅
彭美w ❌
山度 ❌半
競賽會✅
競賽會✅
競賽會✅
拿根2.5b ✅
奧蘭多 ❌
哥連
葛爾
迪祖

今日完

唔係比甲果場

嘩賭咁多場
全日淨賭？

訓到5點
今日無出街

停角15分鐘

會刷夠15角
-2c

cls 差唔多場場賭

刷角阿 奧撚多

好彩競賽3注無閪

賭咗一半有多
仲要係訓醒Skip咗日韓假

睇中咪買 唔洗咁驚

Gchi

奧撚多刷角味

芝加哥快啲5:0

11

11c

-3c

上阿 -2c

比多c我今賺夠本

刷佢老母

-2

-3
有13.5出過咩

有

葛度爾
哥連
迪祖

12

岩岩到10c個陣出左13.5大 2.17

12c -2

-1c

芝加哥

我想派錢呀 芝加哥快5:0啦

連c

屌你老母狗會

屌你老母哥連肯cup未

8.5 9.5 10.5 11.5b收工

快手連c -2

刷角準備入 劇本話要5:0

好彩跟左呢場同leon

12.5b味收工

角細1.68 秒jump

聖羅倫快入 快刷c

各位早抖
祝你贏多啲

太師快杯

美職都唔買角大

幫你叫埋1角

睇多陣太師啦

12.5b 上阿

13 -1

阿甲果場 5分鐘2c

大大力cashed

13c goalll 好波 訓得安樂啦

-1角 快手

訓得啦

14c

阿甲仔上場競賽好似11定12c

Goal!!!14c也cashed

角大送錢

cccccc 爆哂角 整係買左9.5 12.5

屌
再玩唔洗訓

冇跟你地追C

買唔撚到 狗會垃圾app

13.5@2.29

角細比狗賭

都無波賭

12.5@2.3 9.5@ 1.9

回返哥泰條數
即場就係咁玩
你明點解我咁夠膽亂過關啦
1場返曬黎

11.5b 2.15極早水買

派錢
火燄正氣 贏緊4-0都刷

你咪賭角

真係即場玩角好過玩咩鬼大細波

叫完角要叫太師

咁過份

慘

狗會cashed

肯5:0未

前題係要你熟佢地
西甲8點有人夠膽買大角

西甲已經決定成個聯賽平注角細

黃潛好撚系

年年都唔刷

太師cup味

快快手5:0比我派錢啦

屌你老母哥連泰斯

要買大6.5先好買
頂盡
訓喇
就升天
11點要起身

都有人買大角

補1 慘 球證買左4:0

屌你阿甲咁撚多角球架咩

咁早起身搞咩 英超諗住長追角大

屌 我個10.5倍

買左葛度同迪祖都比人屌打緊

俄假就小角姐

買好大

學西維補9都話有得喊

英超唔係隊隊刷
約咗條女食Lunch
要我上去佢屋煮
聽晚再賭

訓4個鐘加油

100蚊

如果派咗我都想玩阿甲
Btw哥泰反cup

心靈投注聖羅倫

美職都補得1 被迫害

賭角球真係輸死人

有美職唔玩 玩唔熟既阿甲

No goal 早抖

太師入波未啊

早抖

美職中左半大 推左落阿甲 仆街了

火燄仲踢緊 彈出嚟15角

jump定先

太師1-1 goallllllll

哥連11
快cup

太師1:1 goallll

好反cup啦太師

我睇live話補1既 搞咩

迪祖rc啊av
咁早打少個

屌
唔撚係下話
又玩鳩我

定小小 主隊3場平手盤都輸 利申無買

太師 上阿

竹戈
我都呆左

紅左特別勁 好似係

想死

又完結 又彈角15 狗會 會唔會食錢

咩app

你又嶀迪祖咩

咩app黎

我都唔知

太師cup啊dllm

90‘

迪祖啊

14c應該點都安全 睇住佢開

tsm tsm tsm 3:2反cup

9會派14

即係個app報錯

葛度爾又比人屌打

買角細真係好辛苦 成場比人鍊住個春袋

補番注角大 取消關注

Btw 個app唔差
報分快過球探 唔似球探咁敏感
但係就無得睇分析 盤口之類
純粹即時比分 但有得報角球

15角

角球用開足球比分大師睇就算 唔睇佢報分

狗會14派埋彩wo

馬會凌駕於一切

太師
葛度
迪祖

狗會肯定又比人屌到反艇

你吹佢唔漲架 佢鐘意既話得9角比人屌完咪又係繼續

你又啱

唔係啦 補1點變多1c阿 堆報分app 寫12-3 但係
得14c

哥連
上啊dllm

應該又係果d出左底線但行緊埋去吹完場無開到果d黎

支持

見住條友完場起到做訪問 真係想知邊到變1c出黎

cuo佢老母閪

太師 上

太師要杯 發揮主場甲嘅威力

太師 cup阿

葛度比人屌打到仆街

主場甲

太師cup阿

太師入未

阿甲入波啦

停左c?

比粒12m太師啦

角細手足可以上番水了

秒刷都真係無好野多

太師衝呀

買左9.5b 同 11.5s

太師
主場甲

4c

你買左咩角

Gel到恆一恆！

太師 上阿 1分邊夠阿

5c

太師快杯啦

好老實講 客守到咁

快買聖羅倫首入

角細gel

買左 唔通唔喊咩

9.5s咁都頂到下次跑馬我係馬會搶鳩啲阿叔張飛撕撚左佢

10.5s jump

都好既 叫下個心舒服d

岩岩有8.5 無補?

6c

乜柒都冰

11.5s 輕鬆 gel

墨假現場打雷又落雨 兩隊球員都想拎紅牌離場唔踢了

紅牌NBA 唔想踢腰斬啦

無錢 一陣落去入

買角無得補 練心 慘

太師和波不如輸埋去啦

堤祖個場一人一紅牌

正
迪祖比力

紅牌1:1 @50

太師2:1 goallll

太師2-1 goalllllllllllll

dllm
屌到入
太師絕殺

客主

主場甲 頂實

半格 還可以

頂實 差5分鐘

頂實阿太師

2.5大都cashed

哥撚！！

買左?

係啊 不過蚊注

一心諗住太師1:0/2:0 無買到

迪祖
葛度爾

補3 頂實阿太師

太師頂住
我拎左黎過關

狗會app唔維護？

快啲完場啦 2:1夠了

贏半都收啦屌

9點

要喊成場先喊到唔比利斯菲反底 下次唔買太師了

Ft 2-1

2:1 ft 半格cashed

屌真係叫左成場

迪祖
葛度

20分鐘叫到90分鐘

我買左佢一條過關 差小小嚇到瀨屎

要同太師一樣正氣

有即場就fatfat

肯定會買佢杯+ng

哥連 本來見到0-1 仲要得2射以為完左

整係2.5b都夠fat

巴甲打下半場

一世支持佢

不過下場都係要買佢對家

講起 今日有國體會

搶分 買盤了

屌埋依2場先
有度好
起碼暫時唔洗反cup

1分3隻角
我屌你老母呀



有0.5/1收息玩喎

客fg plz

阿甲真係可以1粒都無 小心

1.5b

主fg 10000000%

100%

有冇角大手足

機會出現真係要跳船
阿甲班仆街好難捉摸

迪祖
葛度
上呀dllm

屌深盤開唔到 一買馬菜果場就被炒4粒好波

又停角

阿甲
聖羅仔win加1.5b 100%

閪維又買左 馬賽又買左
好撚彩馬賽下半正氣

主fg

主能夠

冰

葛度
迪祖

準備√√

好撚悶呀又0000
搵場入下啦dllm

唔批准

補飛啦

-4c

搵唔到位跳船
睇住佢爆
針

葛度爾
迪祖

聖羅第一球

下場

-3

Bomb

爽
買左狗賽半場00 sad 住訓
起身40

迪祖goalllll

堤祖1-0 goallllllllll

葛度爭你

10.5s點頂？？？

補飛

補主勝
主能夠

阿甲咩事 6C 1 load變9C

因為葛度爾要入波了

阿甲呢d賤種

CLS 每次3角咁跳 買11.5b先

等足水

主能夠
比我羊番次plz

0.5/1 2.3倍好吸引呀

葛度
入佢老母閪呀

阿甲比狗賭

11.5s

刷角未 又想停

葛度快入

聖羅倫

gchi

入粒喇

咪刷啦 入粒

10.5b

葛 上

葛快入 差你啊屌

葛

屌 今日無波玩

0.5/1
3.4倍
好吸引

客隊首入再800

角球被冰封

等豬啦

跳船

3.7啦

開波買左1500 無入 gel?

除非主入

gel

gel囉

客勝 無入球gel

怕撚咩 一陣補時就啪啪啪咁連c啦

同gel

買左9.5b 11.5s 希望佢開10c

認真1:1 快買

唔俾無入球 整粒先 定定驚

20倍波膽

11c
唔得咩

阿甲 +即場 9成窿窿+角細

都得 但危險

0比0最易臨完場爆角 急住入一球就變左連c啦

半6全9既節奏

會10

4.9 但無錢入

叫我9.5s
點同你玩
夾住咗

10.5s穩了

葛係咪玩 7射2正

阿特拿斯平手輸盤王 下場sick買了

角細

0:0 收錢

有大戶重注左客入？

仆街買親阿甲角球都細

7.4 3秒變返6.4

屌你老母葛度肯入未

算了等收錢

0.5/1 整粒 唔貪心

聖羅xx爽手絕殺啦

不了

屌 又無係入球 點解次次都係針無7頭

屌那媽半6全9 真係好彩要跳船

最後4k

主入返粒大家開心

定啦仲有補時

Goal

cashed
主能夠

goal!!!!

1:0

葛度GGGGGOOOOAAAAAAAALLLLLLL

Av巴真係旺...兩場盤都應該贏曬

正氣到dllm

Goallllll

我屌你狗會

贏唔到錢 補主入都係和左

絕殺

阿甲都識絕殺

終於俾我買到絕殺波
次次都係我俾人絕殺

頂撚住dllm

我買唔到啊屌

補幾

迪祖頂實

想買主入架

完

Ft1-0

你地明唔明我賽前入左9.5s 咩感受

半六全九

9.5s奇蹟生還

9c 9.5s果位手足可以恢復心跳啦

有番心跳味

買左4800$ 贏161蚊

頂撚到我心臟病發
又補唔到飛

第10c夠鐘唔俾開

夠信念入到主fg 13倍真係fat

仲有幾隻手指？

我入緊就暫停受注

買緊主客win

派？

16/9: 299499 (+73k)

維拉 ✅
飛燕 🍺
辛尼特 ✅半
奧厄 ✅
波琴 ✅
狼 ✅半
荷華 ✅
NAC全大 ✅
祖 ❌
祖半大 ❌
AIK ❌
蘭斯 ✅半
烏甸 🍺
保地 ✅半
利雲 ❌半
施禾 ❌
愛華 ❌
尼姆 ✅
哥登 ❌半
拉素 ✅半
史特 🍺
史卓 ❌半
艾拉 ✅
普馬 ✅
華盛頓 🍺
洛辛 ✅
真特半大 ❌
卡里 ✅
西維 ❌
馬賽 ✅
彭美w ❌
山度 ❌半
競賽會✅
競賽會✅
競賽會✅
拿根2.5b ✅
奧蘭多 ❌
哥連 ✅半
葛爾 ✅
迪祖 ✅

4k >338.5k

dllm finally

狗會問你死未

肥啦AV

距離100萬差2/3進度

話說呢rd英超仲未和過波

痴撚線公司

靠賭為生算啦 好搵過做狗

已cash out 39000
9/9: 127332 (+45k)
10/9: 162032 (+35k)
11/9: 221327 (+59.3k)
12/9: 229427 (+8.1k)
13/9: 210427 (-19k)
14/9: 217594 (+7.1k)
15/9: 226449 (+8.8k)
16/9: 299499 (+73k)

前兩日一度針到得番100k
絕處逢生
dllm狗會

本多終勝

個本係4000蚊呀
成日都本多終勝

贏返嚟嘅都係本

一日7萬3 不過好耗精神

真係好恐怖，買[-1]果邊既平手盤真係輸哂

咁你要唔要呀
比我耗到1000k就好了

佢買成40注

我都想耗下

Av 巴 加油

一開始好撚順
蛆果度一炒就係咁炒
好彩最尾正氣番dklm

大家都要加油
狗會你睇住黎

12點後都好正氣

個春袋啲汁比馬會鍊到流哂出黎

除左蛆

蛆真係dllm

好後悔無gun我女朋友
買埋咩盤 半大
伏到喊

睇住人屠到狗會
條氣好撚順
巴打祝繼續羊

大家咁話

屌 訓醒無波玩

戒賭了

我個-30k都大起大跌後先去返-28k

屌你祖記
燒撚左個柒頭佢幫大家泄憤

正啊屌你

Dc 咁都俾人追和

仲唔燒埋支洗頭水佢？

通常下場買場對家盤又會大炒了

笑撚到仆街

買咩針咩,
btw AV巴會唔會出番水，針剩2k

我驚一出又害人

只想推到收番本,多左個d我唔要都得

信自己輸左都無咁嬲

到時你又會想推上去又輸番轉頭

屌我要追數牙，大數針緊7萬

英超以外既強隊除左PSG 其他好似全部都仆哂街
意甲最柒

拜狗唔係強隊？

好彩無買no goal
角細食返個靚早餐

走盤都叫仆街啦

強隊無一幸免
只有英超正氣
除左搥仔全開上盤

咁輸盤叫咩

狗也不如

英超 飛左利阿
平注追上盤應該會正數

前鋒都正氣

仲有正氣鑽

仲有正氣丸

7：0

想自殺，有無人可以幫下我

針好多？

牙朗是無辜的
後防垃圾佢都唔想
今年祖記場場都失波 on79

無牙朗佢地輸埋啦

買主客和串其他咁玩仲好
買盤唔安全

我爭緊銀行5萬
輸咗自己3萬積蓄
無事喎
繼續屠鳩狗會
攞返失去嘅

爭落好多數，過幾日可能就上門搞我屋人

屌你老母垃圾蛆狗
賤朗世世代代 男既做鴨女既做雞

有乜事咪搵銀行做分期，打工慢慢還
第日有閒錢再玩
巴打加油

牙朗是無辜的

巴打借錢賭？

我還唔起屋企人都還唔起，倒不如有尊嚴咁去死

波數？

yes

財仔？銀行？

借鋪大既 重插我利 追數
一鋪返身

財，我好細個，無入息

輸到仆街都係自己錢
借錢賭 贏就話一鋪翻本
輸真係on9至極
巴打比心機番工 還埋呢條數唔好再借

爭落幾多啊 八卦吓

波post好多人都25歲以下

起身收錢啦 買左競賽 哥連

而家同輸左有分別咩 場場輸盤 寧願佢輸撚左無咁嬲

開季以嚟好似未贏過盤 4場都贏波輸盤

冇入息都借到財仔

大學生點都借到幾皮掛

又唔係銀行....

戒賭
返兩份工
捱返3 5 7 年
又係一條好漢

點解借財仔黎賭 唔留返少少還一期既錢先

嘩 睇返美假早排閪到震 呢兩日正氣到

個個賭仔咁識諗就唔洗咁多人跳樓啦

早排主力去哂打國戰

星期三又會唔會閪返

追ng追到笑

華倫西亞

各位手足今晚有咩心水

荷乙半大啦 仲要教

阿特狗

POLO 條飛全中

今晚梅斯係咪100%的波

又gel, 尋日4龍有眼你睇

要今晚先有波賭

冇波賭

阿特對家派錢

今晚要阿特定史帕

史帕

不過睇勢都似史帕

想知今期意假開到幾多場上盤

今晚場英超 大家點睇

馬會開左門未

東京 12m

琴日頭十場半一上盤 0開到全格
5中半 5輸哂

2000買 中2366

總結 瞇埋眼買半一下盤就贏大錢

一時時
第日咁賭可能針到傻呢
估到就唔係賭

建議大家今期買義假德假唔好追名牌
針到你地傻

傻啦 觀察左幾年 半一上盤正仆街 依家做實驗

依個真

華拉倫加正仆街

荷穴半大得1.8倍

買平手盤都可以輸到仆街，以後-1既平手盤唔好再掂。。。

咁撚低水反而開唔出

真

尋日十四場半一盤，得全格兩場，五場有半格，其餘開下盤

一半上盤 一半下

中介。。。 唉 點算好

真心 有冇人同我一齊長期掃半一下盤

輸水位輸死

想買沙維朋友隊
但係半/一 上盤

哈馬比 卡馬2串1？

輸到得返7.幾K
今晚都賭輸埋就真係玩撚完

希望奇蹟再一次出現
比我由幾千蚊賭返上幾萬蚊

半一上盤無得豬

掃哂半一下盤長期 咁都豬 我俾翻你

急不及待想玩玩
星期二 psg受讓

皇馬 羅馬 祖雲達斯 西維爾 我屌你老母呀

asw？

華西同04不如執柒咗佢啦
咁嘅人腳都要護級

0.55 歐聯？

$900 可以去到幾遠
2穿1

哈馬比盤x
梅斯盤

大能把錢...

巴打你派我OK?

歐聯前都係唔好玩呢D啦

找咗卡數未呀清

早

青年人 對曼聯
讓半一

曼城 冠軍 未踢 得4.5 憑咩

今日馬會開唔開？

利記點輸？

PSV炒人6，7粒
依家+2.5/3
急不及待好想玩玩了
疤狗邊炒到人

羅辛奴

歐聯有幾場好似派錢

尋日針左成日變左0 今晚係咪應該休息等歐聯

我到底要點做,認真一問，聽日要還$6000
,身上得$1400..

想知

等Psg下盤

你最愛既PSG 100%

問屋企人借啦
真心唔好諗住靠賭還債
最多留200買盤

咪害人 利記主場無敵

主好大機會 邊有得俾你汁錢

負債要靠賭博來還

琴日哥連競賽執左唔少 就黎回返本

$400上左7k 希望可以上700k

勁 巴打買咩多？

跟高蛇

今晚一齊贏

今晚有咩100%既波 要追數

梅斯

今晚史帞有冇機

穩如哈馬比 VS 天狼星
點買

華西半一盤派錢

1k上咗3k
負債緊30k
但求上得返30

有冇人一齊

今日會變返上盤日

PSG受讓

想要修仔上盤

睇咗五年盤 半一上盤 從來都係死無肥絲

史帕x俢x比勒x梅斯

有巴打話痢主場必勝喎

派錢波

今晚琴行對私家雞 派錢波

琴行？

有冇青爐

柏斯

高蛇好似淨係係到出 要mon post

首回合主隊落後一粒
次回合主隊淨贏一粒都晉唔到
應該會搶攻
客隊又想爭作客入球
買大波啦

算了 賭埋佢 輸左跳軌 咩站好d

嘩頂你唔洗訓

一齊追 我今晚300起家!!屌

哥泰反CUP咗
半in以為輸硬

你差幾多啊 有無得還果啲最但還款額？ 拿拿聲去拉份即pay散工啦 仲諗住賭 真係屌你老母

最低還款額

咁嘅諗法比多幾條命都唔撚夠跳

大圍

主場

有冇咩明燈可以幫我300上番1000

若要生活好

all in 利記?

不買利物浦

但聽日 利 同psg 場波 我覺得psg未必夠打:(

唔好盲跟人

買角球

我呢排真係黑呀 信自己買大隊 場場買襯既都比人禁屌 :波圖 皇馬 科隆

其實角球有冇路捉架 有時啲閪波上半場6角 下半可以1粒都冇

你班友真係唔洗訓
訓又同我差唔多時間
早我幾粒鐘起

呢個岩 問屋企人借吧 留200買盤慢慢起家好過

PSG 應該出強陣架啦
仲要受讓 點輸

半細全大 半大全細
大概用7.5或者8.5計半場就差唔多
半7就長追細

我想問如果想300上1000, 過關係咪最快同最好既方法, 定係單屌單屌咁買

冇錯 見過唔少次

所以我先覺得如果唔熟隊波 我買角球有啲睇運

想快就過關囉
分幾注 單場買 慢d但好d

單頭
過關係錢多既玩法

平注單頭喇 過關好撚易斷依排

諗左條穿雲箭6串1

就係依條？

等收錢

通常你咁6串1 你會買幾多錢 大定少注

6串1點會大注
呢度可能買6串7 一注30蚊囉
啱啱好過200蚊 買盤要過200蚊

今朝咪係
9.5s生還者表示春袋啲汁比馬會鍊到流哂出黎

我了

仲有幾多手指可以斬

波post個個都百幾二百隻手指架啦

我成日唔敢買半場 覺得上半場好似冇乜波入

買全場冇肉食

一開波幾分鐘我見佢地妹妹下咁 9.5s又有1.72
就轟左大注落去 然後就3連c 惡夢既開始

睇襯啲勁隊 打中游/廢隊 好似上半場唔care咁 慢慢搓波慢慢打 比人入左粒都當冇野 下半場先反cup

前晚車路士

車仔個場 我都有買 100蚊串5條英超過關 9倍 再之前巴塞反cup

如果我有2k本 我都會1k咁轟落去

真係好驚

琴晚比祖記撚完 10k all in美職有場連續10場無半大過既半大 然後推哂落阿甲9.5s 上返35k

都找唔到...
今晚有冇正氣波

1k好少咋嘛

派我

豬到冇錢 1k就唔少架啦

我覺得呢幾日真係好撚黑仔
玩親角球都係差1-2角....
真係dllm......有冇人黑得過我

尋晚狼隊

慢慢推囉

派錢

琴晚狼真係
10c冰到

個場真係要dllm啦...
有咩可能1個角球都冰咁耐架

呢場搞到我唔見左2000蚊

我覺得單頭 慢推 個過程要重複好多次 愈重複得多就愈多意外

個場角球死幾多個巴打
我想統計下

利申冇買

拜仁都係10c冰成廿分鐘

本細就all in幾場穩陣低水 滾大佢先
之後再平注推上去

拜仁我淨係買左佢過關3.5全大
最後一球又係嗌到聲沙先有
跟住疤又唔撚爭氣搞到我條過關冇左

有咩穩陣低水 皇馬都..

係呀屌 我就係輸起皇馬手上....

我都試過買條60幾倍5串1
頭4關都過左
尾關鏝3.5大
dllm 1:1
又係狼隊

睇你黑唔黑仔架姐
正路唔爆冷咪得
橫掂你一開始都係小注推

呢幾日買盤針到
都係即場靠得住

重有我尋晚串左狼隊+蛆雲讓球
狼隊嬴半都算,我由得佢
屌你蛆明明領先2球起碼嬴半格
點知到80幾分鐘比人入一粒搞到我條過關要蝕一半錢

一陣是但搵啲穩波 all in先 而加得番300本

呢場我ALL IN左10K
我都係買3.5大
屌你個陣去旅行浸緊溫泉
我拿拿林浸完拎部電話一睇
DLLM1:1居然
嬲撚到我冇曬心情

下次all in普馬斯算
我追過普馬斯4次 4次都嬴錢

屌佢老味 嗰陣半場0:0
我已經冇心機睇落去
見到狼隊入波先
諗住你班鏝狗會連入3粒發洩啦
dllm 淨係追和托柒咩

300蚊all in啦
唔all in真係好慢
橫掂輸埋都唔肉赤架啦

琴日最賤應該係祖雲達斯同羅馬

競賽會易撚到

屌咪撚提
蛆又係ON99既得返10分鐘都頂唔到
羅馬又比人連CUP2球
屌我個幾千蚊就係死喺佢地手上

搞撚到我依家得返7.6K

係呀76呀dllm連個數字都要笑鳩我

補時先入

dllm!!!!

唔太記得了
係LAST先入

今朝諗住買角球搵返少少錢啦
屌你去到9角又冰冰到完場
就係差2角je咁都唔比埋我?!

AV巴可唔可以派100蚊比我起機
想買條過關玩下

同求

你搞咩呀
唔係贏緊咩

我就係63" 補左大 點知一角都冇
手持9.5s,
on9左

今日目標羊11k
希望買完電話仲有300k係狗會ac

AV巴派我
想食將軍漢堡

今晚有無穩嬴主客波,allin單頭推番上去

正常人都會補

尋晚12點後正氣
2k上到8k
Cashout左6k
用2k再起機

同求 真係連起機錢都冇

莫迪應該穩

同求av巴派100起機

300拎去過關 又好似好博咁
我度過 3x4 50蚊條飛 好似最好

我睇左尋日派彩個總數有40K
係呀有40K
但係我輸既數比依個多好多

赫根同梅斯點睇

都好 試試運!! 中左多謝你

嗱 講明先 唔係中硬架

我明 賭博無必勝呀ma
皇馬都可以唔贏波啦 呢個世界仲有咩冇可能

輸到甩褲

阿積士廢青隊用黎收息都唔錯

Av巴求派一百起機
上次閪花比馬輸撚到仆街
我知咁樣乞好on9

仆箭 琴晚 3角爆我爆到9角
輸撚左7K呀

唔好買角球啦 我都戒緊

個個都要派唔通我派晒全個連登咩
係派都fs巴派啦

西甲？ same

btw 有冇啲2x1 過關心水呀

莫迪伏到仆街

av有冇過關心水

我4串1斷蛆半大1/1.5
1粒都唔比我過關
明明輸半我都賺兩倍半
下半先入波
正賤種

fs巴好耐無上黎

蛆當時我都唔睇好佢開到半大
身為一個半大黨我冇買佢

我預佢起碼1粒
點知係度妹
半0全3

今晚應該買咩

梅斯正氣咗咁耐，我認為係時候回落了

不如咁 我搞番個 低本 上10k 今晚開船 有冇人跟

gun

青年人對曼聯

半一盤 我諗九成人都會曼

呢個時候馬會就會殺你？

我覺得唔會係依隊

狗沖直屌psv受讓

船員:
濕一
21歲腳膠

我要上船

哇AV巴又自私食
唔覺唔覺又上到338.5K

下次出下水比小弟啦
我輸到就快冇曬錢了

ME

星期六日算好賭
除咗日假

不如你上到10k再派我

要一出海先夠熱血架
有冇睇海賊王...

點解啲歐聯全部無即場

尋日朝早美假我嬴左都有9K幾
日假我一半半啦
有D場次嬴好多
有D輸好多
圍返都係冇咩嬴錢
嬴幾K
後尾玩英超又輸返比馬會

連自己channel都唔出，

跟手就話自己上300k+，

有冇過分到咁

會唔會到明天先開??

馬會都係跟出面

你出幾場觀察下先

av巴可唔可以係channel 出返水?

尋晚5點(今朝?)
美假好正氣
又刷角又入波
好似有得買嘅角大都中
8.5B追到11.5B
好似14C完
火焰4:0 追咗3球
哥泰競技會都正路

無即場我小注算

今朝訓晏左冇賭

係尋日美假
嬴到開曬巷

應該有既,係馬會未開咁解
我估

好似有會一早講

起身E經係6點幾
得返D豬頭骨阿甲賭
咁我咪買下1000蚊角球
點知又輸

追返亂玩半大針嗰啲賺幾K咋
仲要無訓
上到100K先派啦

今晚荷乙半大追數

今晚買下蚊注過關算
單頭先重注

呢D場次唔開即場真係搵少好多錢
狗會真係狗黎

開即場你仲驚啦

起身諗住買火焰個場個陣E經開左波
重要去到4角,追唔到角球了...
跟住起返身E經係4:0

呢D算係派錢波黎

唔洗追數就想亂賭
一直都正數
但無AV巴咁準
但好似淨係賭即場好啲

4角追角都開到角大

角球運
明亮敢認第二有無人敢認第一

必中角膽

有冇爐

我硬係覺得今晚會奶野

邊有事

我指半大
修仔無意見

冇諗過佢會去到14C

小注過關試下
呢排好鍾意買2串1 3串1

我好少出即場
因為好難跟
通常係波POST叫
同路先好跟 記錄下

跟AV巴好過
旺到

SAME
2串1通常都中
過多關就奶野

紀錄自己買嘅注數
尋晚蛆輸完後都好正氣

LINK?

求LINK

唔係想做宣傳 純粹紀錄下自己贏定輸多

今晚亞冠點睇

淨係自私記錄好無癮
要輸一齊輸

唔知乜撚野黎
Gun你

睇下好啦 唔好跟啊

唔玩亞冠今晚無野玩

買大波啦

19盃玩即場算

艾杜哈尼平手盤
SPAL+0.5
Metz W

PSV客勝@19.5倍 有冇得諗

乜你賭咁少場
抵跟喎

2場都大?

星期三 廢車客晉派錢

即場先入啦

7.15倍

串埋?

睇啱先買

咁仲好
愈賭得多愈易輸

琴晚堆大細波 中晒 好爽

3:0 4:1 5:2 客其他

係

準就真 多啲時間諗
你睇我上星期就知
買少差唔多全中

但賭得少都可以輸曬
我覺得心態問題

買得少 睇得啱 自然命中高
要唔輸錢 最緊要要戒即場
不過我都仲未戒到

仲要戒角球

你個名

你戒完東京又要戒角球

但你好似今朝先買完 淨返幾多隻手指

召喚角球大細只買左邊

但我今星期賭多同上星期一樣賺差唔多
其實即場先好執

西甲右邊
美職左邊

買到咪好執 買唔到就dum春

單頭
戒緊過關
成日斷一收唔到屍

我覺得過關最緊要2x3 3x4咁起家

2x3

我通常1炮過 2x1都唔會中

我都係 串埋就出事

2*3 起碼回一條 有本唔叫輸

無3倍就咪2串3
講完

笑撚死

琴晚真係旺 場場都絕殺

中曬就FAT FAT

哥泰反Cup
半場以為all in 無了

點解你地成日都可以allin

無限金錢

AV巴表示:我平注10K

因為要有信念 keep住個勢 尼姆反cup 紅牛絕殺角 洛辛堡又絕殺

即場先易執錢
深盤推ng好過買盤

你好彩就話買得中JE...
我初頭平注100蚊都係咁中
跟住我發現自己一大注親都係唔中
唔識賭了

有冇人會買今晚10點個場
客隊勝買唔買得過?

和波都晉級 買盤穩d

正確黎講係輸一粒都晉

求派助起機

見客隊D戰積認真唔錯
好過主隊好多

你地係咪都會買?

所以呢場其實想買蚊注波蛋
1:0 0:0 0:1

AV巴恭喜 繼續贏

想買大波
屌 我發現cut完ac都係冇撚用
要賭都係會落去劃飛

冇賭2日 個人都精神左
Btw今晚哈馬比？

3.5b點睇？

3.5B好似太冒險...

不了 2.5啦

見3.5幾高水 有d貪心

就串頭兩場2.5b

你可以一條過關㩒晒兩個架
中晒咪fatfat

我玩好細 中都fat唔到

琴行10000000%

今晚頭場亞盃會係邊個

我點都買艾杜哈尼

Same road呀AV

10.00亞盃 好大機會要細波

呢兩日d波咁撚大

頭場客隊大船黎

好似亞冠不敗
不過講完通常就.....

再復活

切爾達[0/+0.5]
係咪有古怪?

正路要主既 主戰意點都高d
不過客又唔係廢

平手盤

客隊輸一粒都出到線

客今場睇落會hea踢

梅斯個場好睇
降班強勢大熱打升班馬
但飛數竟然係主隊到
客讓得平半低水 睇落仲會回少少

照要了

鬼鬼地

唉。。好難撰

50%係主贏，50%係客贏，好，開個和比佢

點睇艾殺德

琴晚隊濕尻a米屌奶星永遠blacklist，羊幾多一鋪清

100% win

好撚廢

都係撰返客隊實際d

上次贏一球今場都要贏啦

梅斯係咪正氣開?

艾杜

頭場反而想要主 反正客輸一球都無野 留下力仲好啦

細球了？

會唔會想申請打加時

傻

盤路似

12場不敗

但有即，零願要即大！

我愛大波波

走地大！

今晚點睇 av巴 會唔會係tg出？

呢場點都要主架啦

無人？

冇

無波賭

主真係難少少

邊有

求水

準備有

今晚想要哈馬比 卡爾馬同 梅斯 有冇人同路

艾杜平手盤

瞄撚準備

。

有d驚粒閪星